有冇人諗過粉嶺手足係專登揀魚強革命四周年嘅今日開波

ok

本民前正正就係藍色唔怪得佢哋會叫藍絲原來手足一直忍辱負重

係林鄭手足揀今日

反了反了